美國遇害抗爭者叫Ashli Babbit。salute

在美國國會大廈遇害的抗爭者是來自加利福尼亞的退伍軍人，曾在美國空軍服役4次，她的名字叫Ashli Babbit。

她的名字叫Ashli Babbit。
她的名字叫Ashli Babbit。
她的名字叫Ashli Babbit。

點解死嘅唔係呢班人

濕鳩美國人

黑人癮君子被殺 black live matter blah blah blah

白人愛國者被殺 暴力呀唔岩呀

真心嬲

唔好中計作無謂爭拗分化
重點係兩黨包括拜登已承認香港示威者係freedom fighter

拜登國務卿：反對香港政治拘捕，將出手對抗

噚日已經出左聲
唔好俾人轉移視線去拗或介入兩黨Twitter戰

WSJ已經幫香港人澄清左 幫手retweet